屋企張床要人!!!!

仲上連登?
早啲訓 聽日先有氣有力賀佢老母

香港人 為香港準時一次得唔得?

開花又好港島又好
同我即刻上床訓

準備訓喇

早睡早起身體好

唔好成個小學生咁訓唔著
聽日唔係去旅行
唔係去遊行
係去為香港爭取未來阿
快啲同我去訓

大家聽日見

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

聽日見
光復香港

聽朝再睇地圖!!!

推

push